遞信

想問下通常係咪簽完約就遞信？定等埋background check 先遞？同埋如果我想賠錢提早走會唔會影響個screening?

小弟第一次轉工，求高人指點

你簽約冇講幾時番工？
自己計通知期再睇下想唔想放下假再決定幾時遞囉
可以問埋hr扣哂假要幾多日通知

正解

賠錢走影響screening 我個人覺得冇問題
不過留番俾hr巴絲解答

除非新公司buyout你一個月
或者你好憎舊公司
否則正正常常一個月通知handover d野
大家好黎好去

個offer 下個星期先出，依家重拎緊approval，細節未知，所以想問定先，因為中間想放假讀一讀書去考試，所以想short notice